今夜之後 北韓同世界格局將會從此改變

1) 南北韓將會停戰
2) 美國外交重心會轉移至臺灣/香港/任何可以限制中國強大的策略
3) 北韓同中國友誼將會降格至像現時俄羅斯與中國的關係
4) 北韓飛速發展 將會成為新世界工廠
5) 北韓將會在十五年內成為中等人均收入國家
6) 亞洲（不包括中國）將會進入另一個新增長期 由東南亞（不包括新加坡）及南北韓主導
7) 新加坡及香港將會取代紐約及倫敦成為世界兩大金融中心（以 LongFinance GFCI統計為準）
8) 臺灣邦交國數目講降至0
9) 北韓法治指數會超越中國
10) 金氏政權會受到大國壓力 但不會倒台
11) 平壤與北京將會有高鐵聯接 此舉亦會成為北韓經濟改革最先基建項目之一

此po與政治無關 乃理性分析

push

有咩唔同？北韓由正恩執政一直都係老美隻狗，戲子來咋

臺灣邦交國數目講降至0

點解

限時台灣邦交國已經越來越小 原因大陸出手以經濟建設為由拉攏台灣邦交國改與中國建交 而自北韓局勢平定後 美國必以台灣為下一個戰場 而大陸不會坐視不理 一定切斷台灣在世界中的影響力 其中一個方法就係繼續與拉攏台灣邦交國反與大陸建交建交

Push

1 北韓吸引外資同技術
2 中國會加強支援北韓以換取北韓靠近中國
3 北韓利用資金同技術繼續秘密發展核武
4 金仔同南韓/西方反面，重新發展核武

北韓有話開放咩

記者會就開始

想問下關香港咩事？

第7唔認同
歐美無可能被取締，更加唔會係香港

因為（6）亞洲所有經濟體都需要融資平台同集資中心 而北韓嘅開放同發展使東南亞一d國家轉型升級 北韓成為區內最後一個以低端製造業為主嘅國家 帶動周邊地區發展嘅北韓會有好大作用
其實應該講係整個亞洲都會強起來 只係香港同新加坡會再強d 先有（7）

已經講做係跟long finance個index 你睇個trend就知香港同新加坡已經追得好貼
論質素 文化影響力 總量 reputation 一定唔夠 但光論經濟軟/硬體 一定夠

追貼但唔會取代
最多平起平坐，London and New York 始終有需要作為歐美區地區性嘅金融中心，就算London被取代，都係被德國取代，唔會係舞雷公咁遠嘅港星

你岩 平常人講起金融中心 一定係london new york 我講嘅係純數字上 純金融中心 非文化中心或其他 雖然講都無人信 尤其香港人 但是其是 你可以話香港點差 法治點崩壞 如果你有跟開依種topic就知 香港法治其實由回歸以來進步唔小（rule of law index）當然你可以話退步緊 但其實排名/客觀上冇 甚至星加坡其實今年下跌左5名咁多 所以有時唔係社會形勢睇得出 街外人永遠有自己觀感 係正如香港人悲觀一樣 其他人永遠唔明

但唔係今夜之後既事, 一直都發生緊

發生得更快

高鐵

希望臺灣要把握機會,邦交國有美國一個已經夠, 回想以前又要含撚奶埋屎眼美國都唔屌你!! 而家拉開對腳, 美國自動同你奶西比左高潮你先屌你!!錫都你足

台狗識西英文麼

美國既海洋包圍網已完成
圍剿蝗國